喺美國非禮兒童後著草11年，最近揭發佢原來去咗台灣教書！

一名擁有美國及台灣雙重國籍的男子，11年前因涉及性侵兒童在美國被捕 ，惟開審前不知所蹤 ，當局懸紅150萬元美金圖緝拿他歸案惟一直未有消息 ，原來他早已逃回台灣 ，多年來在台北不同補習班擔任兒童英語班導師 ，其身分日前被揭發 ，令其家長學生震驚 。

全文：

據報道，涉事男子姓盧，今年37歲，他2002年在美國性侵年約14到16歲的學生，《西雅圖時報》更指明當中包括其網球課學生，重犯機會被列為高風險 。

2004年盧被判罪名成立，需接受矯正治療並限制住居，惟翌年他緩刑期間，又被室友舉發電腦內存有性侵幼童影片，被法院追加禁令，要求他不准接觸任何兒童，原訂在2006年出庭的他，其後失蹤被揭返回台灣，法院遂懸紅追捕他。

離開美國的盧男原來已返回台灣，以「Adam老師」之名在多間補習社擔任兒童英語班導師，惟他的過去近日因被人爆料而揭發。

據盧最後工作的補習社指，盧10月已沒有現身，亦一直未能與他取得聯絡，惟過去未有接獲相關投訴，又指不少家長及學生對於他竟是性侵通緝犯大感震驚，而補習社獲知事件後已即時解僱他。

事件因有人投訴而揭發，台北市教育局昨日證實，盧男在海外涉及性侵害犯罪遭通緝，並稱在上周四（26日）已聯繫有關男子執教的英文班確認其資料，已依《補習及進修法》第9條第6項將盧男解聘，亦通報教育部將他列入不適任教師名單，目前正向市府社會局和警察局了解盧男在美犯下的案件，有否違反台灣相關法律。

有台灣媒體聯絡美國華盛頓州貝爾優市警察局，證實盧男確被通緝，惟該局指因美台沒有引渡條款，故暫時未能有進一步行動。

台灣夠晒風化案仲要請外援？